真係驚俾狗逗嘅

青嶼幹線收費廣場落車轉R8去迪士尼
唔會有狗mon你

冇人去老鼠樂園？

岩

屯公轉車站 好撚多狗

但咁做，又好似無咩用

我要去迪迪尼

去到迪士尼總站再搭
呢架車一程行兩次青嶼幹線

搭車喇喂

入嚟啦

事實上塞機場係唔需要入機場
塞到青嶼幹線已經完

啱

要人！

點解無做，你為塞路咋嘛

開po之後迪士尼條路即刻多狗